賤種蝗搞咩呀？

So9專打賤種

咪柒啦賤種蝗 做人安份守己

私家雞

蝗狗

目測呢個post過唔到兩版 一係就比人話怨婦

唔通又係拉莫斯

抵4啦

蘇9專針撚住蝗黎咬 爽

屌你老母查比亞
搞到我地賤種蝗比人炒冇人提

咩事